(護膚品)我係咪買左問題產品?(有圖)

是咁的
我最近想買撕除式面膜去清粉刺
咁我就起旺角SASA問sales有咩推薦
佢就比左呢隻我

daytox peel off mask

咁我就諗住去試下用
開左佢之後我發覺要好大力先唧到出黎
同埋唧出黎之後好乾 好似狗屎咁

同網上完全唔同 網上好水好易搽開

之後完全搽唔到上去 搽到好似抆爛屎咁

有冇人有同樣問題?

同埋我起旺角買但唔係住果頭
換貨係咪一定要返果間野

係咪過咗期㗎

搵唔到有寫日期 但似

紅撚左
但我有放上臉試搽過 屌

退錢啦

用下腦都知有問題啦弱智
仲放上連登問
同大大聲話人知你係弱智有乜分別

去sasa 反映 退貨

擺明擺得太耐乾咗啦